% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=29919&id=2N30-3&n=2&d=10&s=2&s2=true&s3=true&s4=1&alea=K0Wp
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Fractions
% @Titre Multiplier deux fractions
Sans utiliser la calculatrice, calculer et donner le résultat sous la forme d'une fraction simplifiée.
\begin{align*}
  A & = \frac{10}{9}\times\frac{12}{45} & B & = \frac{11}{-12}\times\frac{-3}{44}
\end{align*}
